示威者同黑社會明明係公平比試，點解俾黑警形容行為係卑鄙無恥？

示威者同黑社會明明兩邊都係平民，武力裝備對等架喎，大家互片好公平啫，有咩卑鄙無恥？

相反黑警就真係卑鄙無恥，着全亞洲警隊中最好既裝備，無差別歐打平民，濫用武力，置武力指引罔聞，制服示威者而對方無反抗情況下仲出力虐待，然後又帶入警車、暗角、新屋嶺繼續濫用私刑，而對方已經俾黑警綁手綁腳毫無反抗能力，呢d已經叫欺凌弱者，講卑鄙無恥幾時及得上黑警

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

係 鄉黑警 vs 市民
要將佢地綑綁喺一齊，唔好spin走